新手要點投資

因為屋企人之前買一份儲蓄保比我
以加可以攞返啲錢
有5000美金
想問買美股定買港股好啲
雖然錢唔多想問下大家意見好

一手匯豐 一手煤氣

得個5000usd

打少左個0 係50000usd

post balance先

扮咩啊

40k同400k兩種概念黎架喎

我自己會長短倉9:1 9成買收息股/增長股 1成短炒（牛熊/期指/妖股之類）

轉番做hkd先啦

港股而家同支那一樣咁垃圾

hkjc幫到你

美股 Jumia